點解個CPU頻率會大過max speed?

粒CPU會唔會燒?
部電腦仲係好慢

Turbo呀
其實慢有好多原因
可能係後台工作

加ram

好正常
turbo boost

有無用ssd

慢係因為唔夠RAM 轉曬pagefile